同時作為曼聯同利物浦球迷真係好心痛

兩隊已經必有一隊失分
仲要見到兩邊球迷不斷對罵，好心酸

你都幾有愛心

thx

Thx